    Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
метод проходить по масиву і виконує задану функцію для кожного елемента. 
В якості аргумента приймає кол бєк функцію
Функція має параметри елемент масиву, індекс елемента, масив
Викликається з 1-3 аргументами

    Як очистити масив?
arr[] перевизначити масив
arr.length = 0 перевизначити довжину масиву
arr.splice(0,arr.length) видалити всі елементи з індексом 
від 0 до довжини масиву

    Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
Array.isArray()
аргументом передаємо те що перевіряємо.
